散咗咪再嚟過囉

換個角度諗 依家剩返啲狗都係以打人捉人為樂 我地日日同佢打游擊 不定時發夢 佢地就日日白等order 得個企字 佢地軍心都散啦

keep住接機 日日都cancel幾百班機 咁實拖冧航空業同埋經濟 到時淋病實同鄰國交代唔到

最緊要係唔會有手足比人拉 唔使有傷亡

留得青山在啊